無知一問 點解d流亡港人 都會宣布同屋企人脫離關係?

共匪最鍾意搞人屋企人，但如果手足父母係藍絲，應該鼓勵中共搞佢父母

其實覺得宣布左就唔會搞係咩垃圾邏輯黎

覺得中共有邏輯的天真人士

係咪聲明 有d咩法律效用？

仲要大大聲同人講流亡，好似驚死人唔知咁

係 做乜鳩

Sell「親子訣別」既悲情

應該話自己屋企人係藍絲，叫中共搞尻佢地

唔係話香港無呢樣野，無法律效力架咩？

其實除非學許智峯咁，全家齊上齊落，如果唔係共產黨唔會放過屋企人